中國人的五糧液，就是貧僧的精液，14億人在喝咱的精液，包括港澳台新馬同胞

送狗肉一流